舉Mr Bean同美國隊長旗！有乜難到香港人？

人曉變通，想則明，明則通
有乜難到香港人？？？

迪士尼感謝你